網上識人比人呃

"前幾天，
我在網路 認識ㄧ個小鮮肉.
運動型、英俊、性感...
網路聊天後 覺得十分投緣.

他約我 去他家.
他說：
我男朋友 明天出差.

我很謹慎.
問說：
你男朋友 會不會忽然回來？

小鮮肉說：不會.
萬一回來了.
你就說：
你是清潔公司的人.
公司 派你來 做清潔.
擦玻璃什麼的.
反正快過年了.
我男朋友 不會懷疑.

結果
今天 我到小鮮肉家裡.
好巧不巧. 好死不死.
才剛坐下來 要喝白開水.
他男朋友 就回來了.
他的手 我都還沒有碰到.

我只好 默默的.
擦了一上午的玻璃.
還 洗廁所. 洗浴室…
他男朋友 在旁邊 指導我作工.

臨走時.
他男朋友問：多少錢？
他說：已經付給公司了.

一回家的路上.
我愈想愈不對勁…

新的詐騙手法.
各位要小心..."

傻閪

This is...

睇過啦 網上炒人嘅

新年就黎到，大家小心d